投票 真正靠隊友carry晉級係C朗定美斯

綜合返3場表現同結果

C朗靠隊友
美斯靠隊友

又開埋呢啲垃圾引戰post

美斯班隊友長期水準之下
係得今場叫做好小小
其實都仲係廢廢地

連登啲識波帝話牙朗隊友 <<<<<< 美欺隊友喎

要靠rojo入波，阿根庭下場隨時收皮

無我腳面射入C朗返左提子國啦

睇人腳逐個比你話係唔係呀
但最尾出黎表現好唔好呀 就唔知關邊個事啦

好簡單
邊隊後防自爆危機大
葡萄牙嗰邊有冇一個球員廢過美沙但可以場場出
答我呀

Mario

大家好似關心美斯C朗邊隊走得遠D
多過其他爭冠球隊

我真係分唔到邊個廢d